點解沙中線超支都唔駛一百億，高鐵就要成千億？？

有無專家解釋下？

推

沙中線做價貴過高鐵, 此post已完.

你分清楚造價同超支先講啦

一個地面一個地底

其實少中線都係地底

不過高鐵貫穿成個新界，沙中線最貴都係海底隧道

個總站設計幾特別
起好左到時成班文藝青年排隊打卡

高鐵多卡同載重量比地鐵多好多 路軌負重量都需要好大 而鋪石屎都需要更硬同堅固

利申: civil

這叫做資產轉移！

正苦把超高價錢的工程判比支那公司做，跟住再樣樣超支，直到最後把香港人的財富轉移完為止。

過河唔洗濕腳？

啲錢都唔係入你袋